(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (205)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

你地成班淫嘢

咁我又可以J

差唔多
個1仔到樓下 haha
話想睇住我比人綁起 所以我先休息多陣

我都好耐無多P
早排全部都係1on1

排下期先
仲有D未po
同埋都係onlyfans會有全片

唔自爆啦
T事T了
or we can meet up for some fun

瞓醒

呢度係咁

黃金糕

真

round2完 上水

有滴臘 有奶腳
cls 個1仔原來買左盒燒賣
射左上去要我食 唔比用手
但係正既

休息ing

有咩好ff
都係個D玩法姐
性奴 狗奴
騎住爬下啊 奶下腳啊
比佢地玩下lin 綁住輪屌etc

完左 吞嗮精 golden shower
其實想飲

咁你幾時見過狗用手食飯
除左popo

我睇左啲咩
係開心既

都唔少人fol你wor
至少有D網黃
睇來有故事

來啦
只要你肯俾我含 咩都得

佢話本身打算買炒飯
心諗 當dinner啊而家？

咁都有辣油同埋醬油既

有啊 而且都唔少主

全部無套？

唔知呢
有種低賤既感覺但係又幾enjoy
btw 我覺得有部分既幾好食
但係食得多肉 少菜既就會苦

唔係啦 而家只有固定個幾個先會bb我
雖然我知吞精都有風險

同個ex測試過
菠蘿work架 會甜D

有D係鹹鹹地 又有D係無味既
不過吸煙個D一定係苦

唔止啦
trainerp個都係啦

咩料精液燒賣？

內射正啊
約緊個固既
佢都兩個月無fun
話要好好發洩下
期待比佢內射到流番出來

我個台灣1仔奴就係咁
種馬來每次去台灣都會搵佢

啲人係咪嚇走哂

真
佢之前影左張
我個pat上面寫淫穴 然後流精出來既相
一直keep係我同佢個line album到

其實唔係11點咩
咩子時係11點開始(?

固定既姐
佢係我既1仔奴
但係只係會平日影相做下task 同埋我飛去台灣先會玩
所以佢係台灣係有個主 而且大家都認識

佢都有乳環架

當然唔一定要一個圈啦

一定係有fun
只係唔po出來姐

應該唔會係啦
pspm本人我知邊個來

知道係邊個姐

簡單D講
就係我玩得太over佢既expectation

似唔似D港0既語氣
中英夾雜

咁又真

過嚟睇下

Ok pmed

你比我仲癲

表弟：係啊 而家要唔要多次阿

未見識過你媽有幾淫tim

我都想
雖然對愛情死心ed

貪高興好心敷衍一下卻逼真的親吻

I am married to my job

cf對身體唔好啊

我都知，所以我戒咗/緊

sor lor

我來

真
有無190既1仔係到

加一
只好sell淫賤

早晨 有無人想畀我開年？

？

去k11

我 !!

早晨各位仁仁
一早就比人整醒再玩多輪先俾我走
而家準備出發去join番屋企人拜年

琴日round3無咩特別咋
係含左陣就算 因為今日我早上走喇嘛
佢想早D起再執劑先走

唔可以一味夾架
要夾下鬆下夾下鬆下

順便叫人幫口清潔下

im ready
操爆自己如果唔係肥死我

我又join
野戰正

玩野裸？

通常新居入伙 都係一家人咁
姐係想食人夫定幼齒

真
我ff左個 住我高幾層既人夫好耐
大隻 又麻甩又man
之前見佢一手抱B一手抬米 真係睇到我濕嗮

終於可以唱K 想唱足三日三夜 anyone?

我都見過你 你含得幾好

你依家先知？

你都含唔撚曬

咁唔係 我地燒山係gym fit 唔好攞啲馬騮仔話係佢

Hi

when？

我帝吧嚟

咁我。。。。。

用咗 filter你唔知姐

敷精液mask
真係有用

? 依家9個鐘量 要？

我琴晚敷左

皮膚有無好咗？

滑嘟嘟

D精已經俾我吸收嗮

悶到

祝你 鋪鋪自摸 包養我

包埋我

想同大家開年

一早開完年
而家食開年飯

大啊

知道主人

對波

有啲會然唔見哂

想做隻狗

我隻貓都係

辛苦晒

祝你

利申 細芬師兄

唔准種到成個小王子咁

係咁約我打牌 你班八婆輸唔切 我嚟啦！！！

咁咪好
唔使日日放狗
btw 都係養貓better

但係佢驚 都無辦法架啦

想養返隻黑貓

我隻貓就成日都跑出走廊
但係再出D 就會驚

橘貓best

肥貓

發覺好耐 有啲人個腦永遠得sex同sex同sex 可唔可以有返咁上下質素plz

黑貓同森林貓都想要

做咩對唔治

淫底ok呀

但唔係成個腦得sex嗰隻 淫底同無質素差好遠

我囉。。。。

佢日日達住我

對唔治我認我係

想抱起你兩位

好
我日日訓醒都會feel到身上好重
因為唔係訓我隻腳上面 就係我個肚上面

依個價淨係揾到甜心貓寶貝

ok pmpm

我收返佢錢

你同貓貓邊個可愛啲

你估下
當然係貓啦
我肥矮毒柒來

肥矮毒柒？你叫我？

暴風雨前夕

照殺………
肥矮毒same

想同你sex

算了
都係唔想出街

有fd r又唔同講法

嗨

係親戚屋企拜年
唔想出聲講嘢 只好飲茶
好急尿 但係我20分鐘前先去完
會唔會比親戚唔會我頻尿

單身萬歲

我成日都係咁
一尷尬就會狂飲水去廁所

真 有時我會扮去廁所之後喺入面禁一陣電話

我都想去sony

會

一個鐘我已經飲左4-5杯茶...
好急尿

點做到。。。。

Sony啲鏡下下都萬萬聲 想點撚樣

戴金屬/膠圈箍住佢

牙哈rich

cock ring？
我今日戴左cb

戴左cock ring硬好多ga
你而家戴緊CB去拜年？

咁您陪我？

???????????

買唔撚起 屌佢老母

你都唔鍾意我。。。。

咁我係純粹習慣
唔係為咗離開現場

係時候示愛了。。。

星際二手算了。。。
買枝人像用成世

想買85 24

唔覆佢

我會自己唱K 但唔會自己睇戲

好似您咁

記得你好似講過覆emoji 仲衰過唔覆
定係我記錯？

咁你咪換

咁都要睇下對方講咩嘅

但佢又冇做錯啲乜唔係好想呃佢

明嘅

自己唱K勁撚正

想知可以點搞hi個氣氛

跳舞街

係 我sale緊自己 想知幾時有人埋單

垃圾neway勁撚少歌

圖呢

Red mr都好少。。。。

可能啲party room仲多
red mr直頭要乜冇乜中文歌

珍。。。。

想去
好想用啲甜品味麻醉自己

我係一個冇情感嘅k11香氛容器🚬😢

已經冇理佢
但仲係日日send啲是日靚早黎

😇😇

三唔識七嘅同一個公海gp嘅nobody

我睇清楚您平時點睇我了😅

係

好charm...
好鐘意壞男人....